今日又死壇跟住又死圖而家仲死埋app

好應該送返幾日 VIP 畀大家開心吓

回家了

支持

冇課 LIHKG+ = 送七日
有課 = 送十四日

建議重推3個月$8 LIHKG+ 以安撫民心

係唔係我都用Adblock嫁啦

LIHKG+ 唔係淨係得免廣告...

今年死咁多次好應該要賠償吓